天文台真係好

天文台真係戇鳩鳩
落雨落到水浸 黃雨都冇
依家雨都冇滴 就紅雨
天文台真係好叻叻

其實不如分區掛
就咁香港九龍新界都好好多
你間公司喺邊咪唔使返

你住個區水浸咪又係返得狼狽

有乜計，好過全港咁大睇一個數